\begin{question}[section=4,subtitle={Übergang von Vakuum nach Glas},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20160310}]
	Eine zirkular polarisierte Welle mit einem Querschnitt von $A$ , einer Elliptizität von $E$ und einer
	Gesamtleistung von $P$  wird unter dem Winkel $\vartheta_e$ auf eine
	Grenzfläche zwischen Vakuum(n1 = 1) und Glas $n_2$ eingestrahlt.
	
	\begin{table}[H]
		\caption{Variationen}
		\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|}\hline 
			Variable & $A$ & $P$ & $n_2$ & $E$ & $\vartheta_e$ \\ \hline 
			Einheit & $mm^2$ & $mW$ & $1$ & $dB$ & $^{\circ}$ \\ \hline
			Datum &        &      &     & & \\ \hline
			A & $2$ & $1$ & $1,5$ & $0$ & $\vartheta_B$\\ \hline
			B & $4$ & $2$ & $1,4$ & $0$ & $\vartheta_B$\\ \hline
			C & $5$ & $4$ & $1,6$ & $0$ & $\vartheta_B$\\ \hline
			D & $5$ & $3$ & $1,6$ & $0$ & $\vartheta_B$\\ \hline
			20160310 & $6$ & $8$ & $1,7$ & $3$ & $65$ \\ \hline
		\end{tabular}\\
	\end{table}
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[height=6cm]{\currfiledir/bild.jpeg}
	\end{figure}
	\begin{compactenum}
		\item Berechnen Sie Einfallswinkel $\Theta_e$, Reflexionswinkel $\Theta_r$ und Austrittswinkel
		$\Theta_t$ und zeichnen Sie diese in die Skizze ein!	(\addpoints{5})
		\item Berechnen Sie die TE und TM-Anteile (E und H) der reflektierten und
		der transmittierten Welle!	(\addpoints{12})
		\item Berechnen Sie die Querschnittsfläche des transmittierten Strahls!	(\addpoints{3})
		\item Berechnen Sie die Elliptizität der reflektierten und der transmittierten
		Welle in $dB$!	(\addpoints{3})
		\item Berechnen Sie die Leistungen $P_{TE,t}$ und $P_{TM,t}$ der transmittierten Wellen!	(\addpoints{8})
	\end{compactenum}
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
